JST 8月20日 白石麻衣生日快樂

寫真銷量破21萬

加油

生日快樂

嬲

小圈飽佢

唔撚鋸

做毒撚都要埋堆

負飽佢

有谷點解仲要上POST

有你呢D IT死賤種 推幾多都唔夠啦